問淘寶野 跪求大家解答下

有冇人識點樣系淘寶註消帳號

註消？

係

系你老母

咁你咪等15日囉

人地咪叫你等十五日囉